# В этом проекте мы посчитаем несколько продуктовых метрик.

# Задание

1. Загрузите данные, проверьте число наблюдений и столбцов, типы данных, наличие пропущенных значений, какие уникальные значения встречаются.
2. Постройте график распределения числа показов (Impressions) для каждой рекламы, прологарифмировав значения.
3. Создайте новую колонку c CTR. Посмотрите на описательные статистики и распределение.
Проанализируйте CTR с разбивкой по рекламной кампании.
5. Посчитайте стоимость за клик пользователя по объявлению (CPC). Изучите полученные значения, используя меры центральной тенденции и меры изменчивости. 
6. Визуализируйте CPC с разбивкой по полу пользователей, которым были показаны объявления. 
7. Посчитайте конверсию из клика в покупку.

# Описание данных

- ad_id – идентификатор объявления (рекламы)

- xyz_campaign_id – идентификатор рекламной кампании в базе компании X

- fb_campaign_id – идентификатор кампании в Facebook

- age – возрастная группа, которой показывалась реклама

- gender – пол тех, кому показывалась реклама

- interest –код, указывающий категорию, к которой относится интерес пользователя (соответствие число – интерес)

- impressions – число показов

- clicks – число кликов

- spent – сумма, которую компания потратила на показ объявления 

- total_conversion – количество людей, которые заинтересовались продуктом после просмотра рекламы

- approved_conversion – количество людей, которые купили продукт после просмотра рекламы
